你地最鐘意飲邊款西湯？

我先
1. 洋蔥湯
2. 南瓜湯
3. 蘑菇湯

羅宋湯

忌廉蘑菇湯

忌廉湯

牛尾湯

洋蔥 羅湯 周打蜆

閪湯

雞翼魚蛋湯

黑松露野菌湯

酥皮龍蝦湯

栗米湯冇人講

冇人講咪你講囉

Lobster bisque

Seafood chowder
去過一次愛爾蘭就明